---
type: Video
title: "WebCatalog"
description: "Varias aplicaciones web en uno"
tags:
    - apps-general
    - cliente
    - mensajeria
video_id: qpw_E1ddfJw
---

WebCatalog es una aplicación que te permite ejecutar los servicios preferidos vía web e  indispensable para usar servicios sociales en equipos con poca capacidad de almacenamiento.

Cada servicio se puede añadir desde el buscador. Una vez añadido, se comporta como una aplicación, se ejecuta desde el panel y tiene un indicador para notificaciones.

## Descarga

Está disponible en el [sitio web](https://webcatalog.io/download/linux).

Fuente: [WWhatsnew](https://wwwhatsnew.com/2017/07/22/webcatalog-para-usar-tus-aplicaciones-web-favoritas-de-forma-nativa/)
